支共就係試水溫外資撤資與否

冇左香港白手套
支爆不遠已

我地700萬人一齊攬炒14億
抵到爆

當然要幫外資下決定

話比外資聽
立左國安法會點

睇葉問都知打洋鬼子支麻人最鍾意

學下行得好前嘅熱狗

打擊外國勢力

拉著紅旗打洋鬼子
強國強大了

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置